［江湖救急］有冇爸打俾條飛我

好等錢駛，有冇爸打今晚可以醒條馬飛過來
我一定報恩

1)1-2-3*-5*-8-11
2)1*-2-3*-4-6-12
3)2*-4-5-7*-10*-11
4)2*-3-11*-6-4*
5)2-10*-11*-5*-1
6)2-4*-9-12*-6
7)1-3*-4-8*-12-7
8)1-3-7*-12-10-9

中左唔洗多謝